「救暴大」圍魏救趙，全世界出動

今晚黑警一定係決心ko大學生，大家唔出黎，佢地死硬

封吐露港
屌打沙田大埔
旺角黃大仙等狗屋範圍全面開花

慎防你唔撚識成語故事，睇下你就知重要性

公元前三五三年，魏國重兵包圍了趙國首都邯鄲，趙國慌忙向齊國求救。齊國大將田忌準備率軍趕去趙國，他的謀士孫臏勸阻說：「要解開雜亂糾紛，不能握拳不放；要魏軍全力攻趙，精兵銳卒勢必傾巢出動，國內一定只剩下老弱兵丁。將軍不如輕裝疾奔魏都大梁，占據險要，擊其虛處。敵人必然放開趙國，回兵自救，這樣，我們便能一舉解開邯鄲之圍，又可乘魏軍疲憊之際，一鼓殲之。」

田忌立刻按照孫臏的佈置進行。果然，魏軍得悉大梁被圍，慌忙回師。人馬行到桂陵地面，齊軍蜂湧殺出，將魏軍打得丟盔棄甲，橫屍遍野。

魔警霸住二橋係爲咗條高速路同鐵路，唔可以使佢哋達到哩個戰術目標，有部分人要轉去‘黎明來到’，‘和你塞’運動！